從此 獨立但並不孤高

祝君安好 放開懷抱

與你有約，找一晚再共舞

獨立宣言

推